連糧都無得出，仲叫你帶埋錢返工

幫手買D野
屌你老母 你無糧出 仲叫人做野

呀鬼 你都係講返中文啦